曾以為最好的朋友, 拍拖分手都唔同你講

唔穩定點同你講
我有個fd分左手同我地成班fd講傷心，想去飲野
但冇人知佢有開始過

但諗真d，如果唔穩定講左仲老尷